你嫁得俾老衲，老衲就有權打鳩你

鳩鳩地

啱聽

81028332

呢個真

正如香港, 入咗門日姦夜姦都得

老衲回哂塘

好耐冇聽過